big4 offer god 2020

Kp offer god 求神拜佛比個offer我 小人並無他求🙏🏼